有冇咩藍芽spearker可以用到siri?

我發現用藍芽耳筒可以用到 但係speaker會變左電話出siri聲 有冇藍芽spearker係可以係個speaker到出siri?

homepod

除左homepod冇其他?

Google有好多
siri仲有home pod mini

我意思係手機siri個聲可以輸出去個喇叭 唔洗build in

第一日用apple?